講真要我本土派真係不了

嘩大佬 個個都咁生面口 有啲連名都冇聽過 諗住睇下政綱 嘩屌 空泛到 全部清一色都係五大訴求 決一不可 比啲誠意 寫多兩隻字 等我了解多啲你得唔得
就算見到有啲識嘅 有似劉穎匡 本身想投佢 但係見到佢有條暴動罪係身 大佬投佢博DQ咩 真係投唔落囉

連登仔淨係識比負評

咁咪投d未有暴動罪架囉

果d識佢老鼠咩

改名的重要性

就係博佢dq

呢啲post一律當佢帶風向，block

原來選立會唔係搏DQ

投比楊岳橋好過 起馬我識佢

我老友

唔明有幾生面口，唔少都本身區議員黎

我這些政綱 , 可否給一些意見?

建立進步文明社會 或 共產黨到退的 非文明社會〈管治權的爭奪〉。
中國憲法不能引用到香港因為違反中英聯合聲明

1.要求 立即取消功能組別 , 實行立法會真雙普選! 推動實行公民題名，參與特首選舉，香港人自己 一人一票選特首，實現港人自港， 高度自治。
實現 二百萬 港人五大訴求，改革警隊
重建三權分立、平等、公義、人權、法治社會。

2.反對林鄭委任 發假誓 張舉能，做終審法院首席法官，1.因為他引入中國憲法，違反 破壞 ＜中英聯合聲明＞〈修改違反基本法〉 立法會議事規則和香港法律。
a.未經合法程序 李慧瓊是不合法的方式奪取內委會主席程序令到推薦張舉能議程 在內委會是以不合程序成功通過提議案
b.必須改革司法聚用委員會 , 重建獨立性 公民黨疏忽忽略張舉能 錯誤接受引用中國憲法 假釋法 真修改基本法

3.為什麼撤回國家安全法CCP Security Law，
破壞 中英聯合聲明和違反基本法 及香港法律。 基本法 22條立法

4.反對人大假釋法，〈違反中英聯合聲明 真修改基本法議事規則 香港法律，）。

5.要求（中或英）雙方終止聯合聲明
或英國因應中國公然違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

6.反對DQ 參選人 違反中英聯合聲明和基本法 26條和第383章 《香港人權法案條例》

7.推動選擇 35個有膽識，堅定不移，不做反對派，組織共同執政聯盟的香港隊，爭奪香港管治權，守護我們的家園。議員

8. 反對立法會主席 和外間資深大律師及李慧瓊合謀採用不合法手段 奪取 內會主席職位 破壞 中英聯合聲明 基本法 立法會議事規則和香港法律